你地揀女仔瘦/標準身材定少肥C cup

如題

少肥c cup

of course 少肥c

大部分人睇樣先

一定係小肥C級

一定係C Cup

小肥C cup

對我黎講標準身材係c cup，正常冇做gym身型

一定係靚女大波腰幼大pat少少肉大脾

少肥C cup

標準身材160-165B cup vs 少肥細粒c cup
咁樣呢？

瘦身材

梗係肉地 仲要細粒大波
真係啪啪聲